香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

主要內容：

1. 標題要展示
HongKong stand with the world
正名「中國肺炎」

2.正視聽中國種種惡行
隱瞞疫情
虛構數據
賄賂世衛
操控輿論

3.分享防疫資訊
正視聽全民口罩係非常有效，可以參考台灣成功例子
減少大型活動/眾會
保持整潔 勤洗手 清潔家居

一定要盡快做 中共已經向世界洗緊腦！

推

Push

希望有能力既巴打幫幫手

喺FB,IG, Twitter宣傳埋呢幅圖plz

有 我已經日日係twitter/reddit同班網軍舌戰

中共宜家仲話病源係美國

有能力既巴打幫幫手

一定要盡快搞

推比攬炒巴

推呀

唔可以比支那翻身

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我一定夾錢嫁 有能力既巴打幫幫手

有無巴打可以搞實際行動 設計/統籌
求下你幫幫手

贊成！最好 Trump, Italy 同 Korea 返枱

需要實際行動 設計/統籌

一蚊碌左入黎

無人理

個個係道mon住個股市
今次做唔死支那
以後你賺幾多錢移民去火星都無用

依招好高質，原來政府每人派一萬嘅玩法，就係用黎俾大家登報激嬲中共，宣揚肺炎是強國自古以來不可分割的一部分

登報個時記得感謝返港共大台派錢資助登報

港獨之母好波

求 設計/統籌

點解咁少人推

攬炒巴會唔會幫到手

之前有幾個post推成點

但我覺得措辭要小心，唔駛太抹黑中國，唔係驚民情反噬

主要突出香港stand with the world, 同埋提佢地戴口罩，引返台灣香港數據幾靚就可以了。到最後再叫大家警剔WHO同中國隱瞞疫情的問題

其實我覺得你咁樣做
同中共全球登報話香港人係暴徒個效果係一樣
一黎太hard sell 二黎同外國人 被引導的 認知不符
係冇說服力

咁我哋可以多啲解釋比證據佢哋

措辭要小心無錯
不過以上既都係事實 全部有證據

有無巴打幫手統籌 真係好急 中共已經做左好多野啦

推到有巴打設計/統籌

班鬼佬唔認識魔族

可以講番歷史佢地知 支那國點樣篡改03沙士歷史
將自己害鳩香港改成幫香港渡過難關甚至想話香港先係沙士爆炸源頭

可以講番歷史佢地知 支那國點樣篡改03沙士歷史
將自己害鳩香港改成幫香港渡過難關甚至想話香港先係沙士爆發源頭

香港人係時候帶領返世界

一定唔可以比支那翻身

用最極端嘅字眼都ok
例如暴力排華

今次一定要做死支那

Pish

絕對要，不過標題要小心，一唔小心好易俾外國左膠label你做racist

突發！唔可以畀支那洗白！香港網軍主線任務！我要全世界都見到呢幅圖！

我地都應該要出個對答指引，下下用腦諗好快就厭

要簡明d 用meme做廣告吸引鬼佬有無得諗

唔好比支那翻身呀

請有能力既巴打統籌

唔好登廣告
會俾人話人血饅頭
慢慢twitter帶風向

to樓豬, 支那&香港富豪宜家大部份都係新西蘭

其實你明唔明咩叫人血饅頭

需要攬炒巴同G20團隊
召喚攬炒巴同G20
我地要全世界知道中國武漢肺炎

需要團隊幫手

racism已經被中共吹風風到打唔破，實實在在轉陣打啲贏硬既文宣啦
例如：
world war z author本書被中共ban左
concentration camps
etc.

攬炒巴召喚

攬炒巴&G20
唔好比中共改變歷史
中共係世界毒瘤

面對 國家級網軍fake news ,fake data,維穩洗刷武漢肺炎出處&大批人流竄世界放毒

面對 國家級口交部 大肆張揚自己抗疫好既一面

11

push,絕對唔可以俾支那累全球之餘
仲要翻到身
我要支那成為歷史

不要說推 試著說武漢肺炎

都不過係呢一兩日既事 點會打唔破
鬼佬係左膠但蠢唔晒
「香港」絕對有影響力

我試左好耐啦我轉陣，大家加油

真係好驚支那翻到身

推到攬炒同G20見到
絕對值得做

已係twitter 做野
#covid19
#ccpisterrism

pish

唔撚係呀支那咁都翻到身

push

你去睇下jlin ig，Reddit r/conoravirus
btw下圖請share出去

唔係講笑
r/conoravirus真心誇張 大量網軍
慘在真係有鬼佬信

推唔到都推。要夾錢一定支持。

用返病毒式反宣傳

其實係中國肺炎二號
一號係03年沙士

支持，但可以點做？

唔係中國肺炎呀，係Reassembled ZhouShan Virus

有能力既巴打幫手設計 統籌 搞夾錢

呢隻野既官方名稱係：
重組舟山蝙蝠病毒

眾籌

身處國際 貼文宣 會比香港容易？
甚至graffiti
要打贏網軍𧬺緊要國家級資源？

✓重組舟山蝙蝠病毒
✗武漢肺炎

手足多d分享抗疫資訊比外國人啦

PUSH

要有意大利文版本，政客舐共，但人民不舐

或者轉方向唔好話China的不是，掉轉去比啲左膠picture a better China, a better world

講下如果China肯改革開放，肯比人民人權，世界會幾咁美好

明明中國係有能力，佢的人民都唔係世界的敵人，只要中國肯比市民人權，肯開放媒體，有公正的法治，武漢就可以更早救被贖，全世界一早就會alerted，咁幾千萬條人命根本就唔駛死

要出得 visionary 啲，比大愛真心左膠知道只要China改善到咩不足，世界就會更美好。and people from Hong Kong invite the world to ask China to be a better global partners to make the world a better place for all mankind

呢個英文真心唔識

推 搞多次全球登報

有人攪我一定夾，希望攬炒巴見到。

咁叫重組雲南蝙蝠病毒RYBS
Reassembled Yunnan Bat Syndrome

我自己就信武肺係人工合成病毒黎
不過真正來源係點真係要等美帝報告

推

Btw係急需同必須

Reassembled Yunnan Bat Virus

Reassembled Yunnan Bat Coronavirus

又將自己啲衰嘢講成人哋

Btw其實大部分鬼佬都知病毒源自中國人食蝙蝠
不過佢地唔明點解要食 有d仲以為係支那太窮所以先食野味

留名等link 課金

重組雲南蝙蝠病毒
武漢肺炎

下次會改

推到有巴打統籌

辛苦晒！
You are not alone!!!

雲南肺炎

重組雲南蝙蝠病毒
武漢肺炎
呢隻野係經過雲南蝙蝠病毒改ACE2受體先有人傳人機制

推 翻返6月咁

仲有：
- 派出死士到各國播毒
- 武漢P4生化實驗室

上熱門上twitter

唔好比中共洗白

report仲好
twitter BAN人緊過 支共youtube FB好多

唔好手軟

03年沙士正名中國廣東肺炎，今次正名中國武漢肺炎

推推推

應該sd啲物資過去
組織由HK is not China
實有大把報紙幫你賣廣告
正如依家支共係意大利攞分一樣

Chinese Flu
Chinese virus
WuFlu
Wuhan virus

香港人 堅持多陣

大家繼續

武漢同肺炎係中國不可分割嘅一部分

支持

Agger

推啊 有冇手足識啲大型團隊

我贊成襯呢個機會同全世界講支共喺呢個疫症上面嘅暴行

但如果籌幾千萬淨係走去登報嘅，感覺上太one off，唔知可以last到幾耐，你用千幾萬出幾個A1廣告，可能喺人哋眼中同某個黨發表政見，支共出多幾個億都可以洗白

如果可以有個campaign connect到大國嘅國會議員，幫手一齊炒起個議題，煮重支那陰謀論

尤其是用呢個疫情向英國MP帶出港共嘅無能同對罷工醫護秋後算帳等等，幫助平權運動

3.分享防疫資訊
正視聽全民口罩係非常有效，可以參考台灣成功例子
減少大型活動/眾會
保持整潔 勤洗手 清潔家居

呢part一定要做
Twitter reddit 教人做都得

link 呢?

呢啲世界性既野都係得香港人做真係慘

防洗腦

中國武漢肺炎！

籌錢登報!

攬炒巴已經做左太多
太多人想將責任外判比攬炒巴了

Push, we need to advertise to the world!

post

pu8sdh

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

同意

Twitter Reddit Youtube Facebook

我想課金

撐呀， 實課金， 唔好比佢顛倒是非!

Ready

銀包已ready眾籌

有冇登報團隊再次出黎搞番次全球登報 香港人會捐錢的 利申唔多熟呢d 推住先 起碼要將抗疫知識傳播出去同死死咬住支共唔放 要令全世界知道中共責無旁貸 全球排那

支持！而家真係中國用生化武器橫掃全球！

推呀，好提議

亦都可以share 點解香港嘅防疫意識咁高

樓上有人講過話驚帶黎反效果、或者比人話借肺炎炒作/隊中共咁
但我覺得都係要做既原因係
要話比全世界聽
中國就係咁唔文明、咁可恥、咁醜惡
因為中國人食野味，自私咁周圍走，將病毒擴散開去
因為中國，全世界要為疫情付出代價，無論經濟、文化、娛樂方面
因為中國，NBA英超停賽，東京奧運都唔知搞唔搞得成
明明係中國開始爆發病毒，點解好似全世界要欠左佢？仲要同多謝佢地？
到宜家中國仲想將病毒源頭賴去其他國家咁到？
我字眼未必用得好好
但以上就係想同全世界講既信息

Btw 推到攬炒巴同G20睇到

推
一直有幫手

集資啦

同埋我認為個重心係偏向講中共點解利用佢地網軍帶動輿論方向
佢地利用網路，發放假消息，將個病毒源頭轉向其他國家到
甚至琴日望到意大利既官員講中共同佢地講隻病毒殺傷力低（當然要再驗證係味事實）
加埋世衛強力奶共
導致依場人禍發生

有冇人有韓仔同台灣戰線既聯繫
叫埋佢地加入一齊反擊大陸外宣

Good

點解香港同台灣密度咁高都感染唔少
而其他歐洲爆到咁
係因為呢兩個地方最唔撚信支那

點解香港同台灣密度咁高都感染咁少
而其他歐洲爆到咁
係因為呢兩個地方最唔撚信支那

推到攬炒巴出手

有冇得好似攬炒巴個陣咁登報

中國武漢肺炎

推 有錢一定捐

我屌推撚左幾個鐘
連翻譯都無人做
連登係咪真係無晒人材

屌你老母

有無c兄外語叻既 翻譯左先
之後設計再接力

推到有相關經驗嘅人做嘢

求翻譯

求翻譯
譯左先 再一齊討論措辭

收皮啦
做多d功課好過啦

Tui

很多有心人，但要更有組織

我屌你老豆啊

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推到有大型團隊幫手

推，take my money

幫推

推，眾籌一定捐

將圖中嘅美國字眼轉哂做支國咪得

搵晒啲證據出嚟再晌外國登報，甚至俾晒外國啲傳媒報，隨時錢都唔使用